邊度可以聽番收2003年開始既光明頂?

我見而家都係得番16年左右，廢青想用耳仔學下歷史。

推

運動未完 仍需努力

無LU.....YOUTUBE 果D比881 BAN哂版權

最近有D聽到上癮，唔止政治野其實，好多歷史都好有趣。

俾錢聽都冇問題其實

now media以前齊, 而家唔肯定齊唔齊,之前有比錢, 而家轉左881903